（不安）澤安道有咩要注意

第一次真心驚... 求巴打們指教下
澤安道有邊個位要注意

冇 澤安弱智都pass

幾時考？

清，我月尾考，共勉之

死車呢啲唔洗講 澤安最難都係過死物
仲有最後上斜返試場嗰陣記得俾啲快車過曬先
唔係上到一半有dc9隔離爬你頭你又係肥
祝順利利申澤安一take

一野撞落個閘到

而家復課，如果考放學時間留意啲盲毛學生，不過死車好多，你真係自求多福無人on99衝出黎，唔你你90%肥緊

利申：10年前 1 take pass

大埔道，10分鐘左右考完， pass

咁考鴨駕果啲叫咩？

覺唔覺得鴨駕仲易行過啲俾小學生玩嘅交通安全城？

注意你揸出嚟

第二次咪唔驚

打燈擰頭要做足，遇死車要早啲過線，同埋斜路起步唔好溜後
澤安算係易考，我早個禮拜都係呢度pass

唐氏綜合症都pass

九成考大埔道 落斜個陣小心D車cut線